杯警甴行動升級

相信好多巴絲日常生活中都杯警甴一段時間
但係有冇見仲有啲港豬朋友同警甴玩得好開心呢
所以我係呢度 正式提出杯埋同警甴接觸聯絡既人

正式建立 黃色社交圈

p

推

遠離警甴 人人有責

不嬲無呢d朋友喎

唔建議
因為會完全失去popo 行踪

一早已經係黃絲社交圈
有計傾既朋友全部黃

藍既只有親戚，又或者可能有啲係知人口面不知心，咁呢啲得佢先知啦

毒撚有福了

大把仲扮冇野做卧底收風

黃*金

你同警甴玩
我地以後冇朋友做

好耐啦

好人好姐 點會同同警曱有接觸嘅人交往

總之巴絲要自設

黃金社交圈

要啲死仆街警甴返放工都無地自容

我毒撚，藍黃朋友都冇

冇任何藍底朋友同親戚喎

曱甴王習曱甴推1

黃色社交圈

有用以前波蘭都係咁